有無人寧願一個人食飯都唔同同事dead air情況下食飯

夾硬揾野講好辛苦

我都中意一個人食飯

做緊野先會想搵人傾下計

here

利申 2年都係自己一個食飯，上司有時話請我食飯我都婉拒

返工8個鐘,中間要自己break一break

得啦， 有咩咁特別

一個人買汽水又洗唔洗開post呀

me
慣左自己一個人食飯可以睇下youtube連登。
係做緊野想抖抖嗰陣先會同同事吹水

你係咪我對面果個嚟

真 通常扮約左人

所以帶飯

一個人食飯先係休息

要同埋老細食飯 嗰一個鐘都好似返工

我係澳洲返工所以應該唔會係
對面同事係鬼妹嚟

岩岩已經係自己食